[實況][劇透]寵物小精靈 (12)

上一個post:

官方網站:

過往集數:
SS007 - 29/12 - 激闘のホウエン地方！挑戦バトルフロンティア！！ (激鬥之豐緣地區！挑戰對戰開拓區！！)
SS008 - 12/1/2020 - 負けるなポッチャマ！シンオウ地方の流氷レース！！ (別輸波加曼！神奧地方的流冰比賽！！)
SS009 - 19/1 - あの日の誓い！ジョウト地方のホウオウ伝説！！ (那日的誓言！城都地方的鳳王傳說！！)
SS010 - 26/1 - カイリューの楽園、ハクリューの試練！ (啟暴龍的樂園、哈古龍的試練！)
SS011 - 2/2 - コハルとワンパチと、時々、ゲンガー (小春、來電汪，與神出鬼沒的耿鬼)
SS012 - 9/2 - ダイマックスバトル！最強王者ダンデ！！ (極巨化對戰！最強王者丹帝！！)
SS013 - 16/2 - サトシ対ダンデ！最強への道！！ (小智對丹帝！邁向最強之道！！)
SS014 - 23/2 - 初イッシュ地方！遺跡でレイドバトル！！ (初次到步合眾地區！遺跡上的團體戰！！)
SS015 - 1/3 - 雪の日、カラカラのホネはどこ？ (雪之日，卡拉卡拉的骨頭何處尋？)

最新集數:
SS016 - 8/3 - 呪われたサトシ… (被詛咒的小智…！)

後續集數:
SS017 - 15/3 - ヒバニー、炎のキック！明日に向かって！！ (炎兔兒，灼熱的一踢！向著明日進發！！)
SS018 - 22/3 - サトシ参戦！ポケモンワールドチャンピオンシップス！！ (小智參戰！小精靈世界錦標賽！！)
SS019 - 29/3 - ワタシにメタモン！ (我是百變怪！)
SS020 - 5/4 - 夢へ向かってゴー！サトシとゴウ！(向著夢想前進！小智與小豪！！)

(以上中文標題已轉換為香港譯名/用語)
逢星期日香港時間17:00(日本時間18:00)播出

SS020 - 5/4 - 夢へ向かってゴー！サトシとゴウ！(向著夢想前進！小智與小豪！！)

大結局了

隻耿鬼真係好肥好得意

恥鬼同肥大都特別肥美

其實唔好下下100%捕獲我OK
兔仔夠ON9好笑

直接捉真係頂唔緊

小智專捉俾人拋棄既精靈，但佢又拋棄左大比鳥好耐

上次卡拉卡拉咁有返個故係講咩事就可以
頭幾集真係玩GO咁鳩掟波

收左喇恥鬼

終於有鬼系用 玩左咁多年都冇用過鬼系

仲要加句nice

今季無道館練寵
就直接比即戰力小智

great! excellent!

btw以後係咪唔洗諗有6打6比賽, 一球超人成堆寵小智先得3隻

如果真係冇都幾可惜
幾中意今季啲館主

恥鬼

計埋吸盤小丑都係得4隻

舊版有鬼斯通

有冇人知邊度有得買齊成套竉物小精靈特別篇漫畫？
最近心血來潮想買黎儲

冇捉過

吸盤都應該係客串下姐小智障一隻新怪都無

好似有人估小智之後會捉利歐路

新怪呢咁

朝早8點幾有條負皮狗逐個留言負皮

要知道今代電視動畫宣傳個Game叫Go

隻免幾頂癮

同埋啲節奏同音樂成日搞到有啲監獄兔feel

吸盤無跟住小智遊歷？

留名

留左係宿舍做工人

好想瘋狂睇佢奸笑

啟暴龍同耿鬼
係咪可以期待 利歐路/路卡
補翻咁多年嘅遺憾

今季隊野好勁

呢季編劇係咪想幫小智補完全部系?
龍系
鬼系
仲有咩系?

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

龍系一早有，妖精好似冇

超能力同妖精
都係今季先確認吸盤入隊

想睇多點吸盤

睇嚟今季排名賽應該都幾好睇
但如果唔止1vs1就仲正

希望佢可以用返舊寵，打多變隊型

恥鬼真係好cute cute

SS018 - 22/3 - サトシ参戦！ポケモンワールドチャンピオンシップス！！ (小智參戰！小精靈世界錦標賽！！)
依集應該好睇

以前智爺通常都係收服啲未進化嘅精靈

今輯又肥大 又耿鬼

希望有埋路卡利歐
御三家揀草主
俾人氣第一歸隊打錦標賽

20 年一屆既世界錦標賽

即係呢季得20集 先真正走返SM條線？

依集搞乜

邊有可能咁快完

似總集編

一定悶到仆街

咁一定打輸啦， 依家先幾十集， 再加上世界錦標賽一定勁過小智

揀草主認真？
智爺玩速攻好過肉盾喎
係都水主啦

有水主就冇人氣第一了

我都想 希望啲舊精靈可以進化 好似DP聯盟咁

妖精睇個款都會係長毛巨魔

係肥波球

神獸肥波球

吸盤唔算啦 都冇收服過

小智已經有五隻龍系

agree,一野就收服最終階段

小智最佳六隻睇黎要執執位

進埋圓陸鯊

未有正式比賽 好難講

好想睇小智呢輯撞番d 舊角色，例如撞到艾莉絲既話，
可以啟暴龍對啟暴龍

其實我睇依一輯我都係想佢撞翻啲舊角 但暫時一個都冇

想佢出多d女角 小春又路人
唔想淨睇兩個男

都係果句，小豪好撚煩

整個角色黑觀眾憎

但係點會認得舊角
利基亞比卡超都只如初見咁

上季sm確認咗啦

佢拎波出黎想偷雞捉恥鬼，差D想打佢

比卡超？ 同埋動畫設定好似唔止一隻利基亞

agree

完完全全唔知佢做乜9,一味捉寵
係度hard sell 隻過氣game pkm go

BW已經確認咗

好驚又Reboot見到又唔認得

隻閪驚愈整愈閪
近排出嗰個「聯盟」仲垃圾過阿羅拉鄉下聯盟

隻pkm 糕 得番d c9 中坑先會玩

成日見到啲中學雞玩喎
利申有玩

比率，中坑c9高d

唔會啦 都講到明冇reboot

咁係真，出親去打raid，啲叔奶一排人啲手機放滿公園張長櫈

其實點解台灣同香港會咁多老坑玩

老人家無野做

塞莉娜一個咪夠囉， 永遠嘅女主角

隻game要用太多時間玩

講真 如果係小春同小智旅行9捉我唔會覺得有問題

傳送去劍盾

會唔會出現返mega同z招？

我都想問呢個問題，佢哋應該唔會有睇動畫同打過gameboy 連比卡超應該都唔知係咩 點解會入坑

最新一集熟肉喺邊睇楓林網唔見

跟game既話一定無

我諗都係咁黑人憎 唔係男女問題
係個一球超人搶哂智爺啲screen time 智爺做主角嘅集數真係一半都無

可能DLC有呢

有喎

仲要想搶埋人地啲精靈

我覺得好似小剛咸濕佬個定位，但改做捉精靈，咁小豪就會討好好多

???

難d, 今季sell極巨化

netflix cg果套好唔好睇？？？

唔好

現實中有耿鬼，可以解決土地問題

耿鬼比人棄置左三年講到好慘咁
智爺棄置喺大木到既舊寵又等左點止三年

暫時覺得差過sm，sm起碼有女，有究極異獸，日常劇情同精靈之間嘅互動都唔算差。GO 俾人感覺只係收藏家，唔會同自己捉嘅精靈互動成長，希望將來夢夢唔會俾佢捉到。

一年都冇 佢仲係10歲

有究極異獸都係好後期啦

同問

大眾有好多本

大比鳥

有lillie = 神作

正仆街

根本一樣

小智隻大比鳥可能已經俾其他人收服咗

其實好簡單 邊d走左會再call
噴火龍 天蠍王 美龍

其他

你睇小剛小霞表情就知咩事

大比鳥見返小智應該嬲撚過隻耿鬼10倍
俾佢棄養左成20年呀

但我記得係大比鳥自己都想走 其實唔算遺棄

漫畫舖係咪好少有？我搵過唔見有

我覺得有機會接到
之前有集見到類似大比鳥既蹤影

果下勁迷 好似播播下無啦啦插左一個畫面入去咁

借問聲可以係邊度睇到?

噴火龍呢屌你

噴火龍起碼曾經現過下身

噴火龍有實力都雪，屌佢老母智障仔

個tweet Del咗

我想問吓咁多位ching邊到可以睇返第一代日語中字呀

定係怕得罪某堆玻璃心而自我河蟹咋?

我地幫佢post未得

人哋十歲就有女

On9
明明有得食有得住仲要唔洗打生打死都比你講到係遺棄

老人院vs廉價勞工

點解今次無印又洗底失憶再黎過嘅？
咩火箭兵團呀舊寵 完全無印象咁？

咁快進化

【悲報】新シリーズのニバニバ・タイム終了。

文字預告話會有道館戰
雷超對比卡超

又返去打秋色市
但條友都唔撚似馬志士既

好似話係代理館主？

又行返火恐龍條路
夾硬用火系招然後進化結果進入反叛期

可惜
要比小智撞返D舊人係咪真係咁難

分分鐘去到阿羅拉都撞唔到舊人

耿鬼有得打

可能個長假真係會好長

我懷疑套野到完都見唔到舊人

制作組：渡咪係舊人，比左舊人你地班老餅睇

如果係咁 好心佢就唔好寫小字去返舊地方 直接寫佢係伽勒爾冒險咪算囉

隻兔咁快進化以為佢會賣吓萌 到後期先進化打小智

仲寫到輸撚埋比外掛噴添

應該係木木梟太成功，比較之下，寧願將佢轉做老噴忍蛙路線？

通常每代都有隻御三家負責派膠賣萌 好似波膠曼 水水獺 同木木梟 以為隻兔係今代呢個角色
唔通今輯行認真對打路線 小智又有肥大同恥鬼呢啲廚寵 仲要直接捉進化左嘅 唔由細養起 今次都幾破格

再進化做足球員先玩返派膠角色？

咁初階既自己咪變咗黑歴史

同小智有關係既應該一世都見唔到

比我都嬲啦，個主人咁鳩hea

twitter鬼仔都屌豪狗對兔仔差
仲bin c提返當初豪狗就只係想要夢夢冇諗過要兔仔

相反日本仔冇乜話點反唔反感
好多都只係驚訝半年都冇就進化左唔捨得
果然國內國外睇既野都好唔同

係囉 今次係唔係破左最快進化御三家紀錄？17集就進

唔計初階嘅話 火恐龍出場後4集進化

好多都預兔仔會係行波加曼/水瀨/on9仔/木木梟條可愛路線
點知

邊隻係on9仔

哈力瑪隆

兔仔都係痴埋去痴痴下

OK宜家諗返真係每代都有隻on9御三家

計埋前期水系做on9仔機率好高
不良車厘龜
垃圾
波加曼
水瀨
反而火除左兔仔好似冇邊代做派膠路線

痴痴下豪狗先免為其難話捉哂全圖鑑先捉夢夢
又比鬼仔解讀成為左夢夢先要佢

當鬼佬到依家仲嘈緊national dex既時候
日本仔仲奶緊隻垃圾game

依家大家一樣玩得咁happy不用分那麼細

火主三階本身係為左迎合日本奧運而設計所以咁快進唔出奇
理論上係會響奧運之前進埋三階 (冇延期既話

似蚑那啲濕鳩運動會吉祥物

木主係咩運動

啦啦隊

噴火龍2.0

On9仔

就算見到渡都有Reboot feel
明明隻紅色鯉魚龍弱智當年有份幫手捉

關咩事
草主係泰山
水主係007
得火主先係同奧運有關（足球員）

根本失哂憶
又由5lv 打過 所有隊友同寵都唔撚記得哂

比卡超開頭好勁喎 係最近幾集唔知做咩整翻廢

影帝放水是常識吧
係見到今輯小智reboot 失哂憶咁頂唔撚順

其實除咗用電招打地面系嗰集 其他我覺得冇乜嘢

電招打地系唔係打小剛已經係咁？

？今輯邊有小剛 同埋小剛係岩石系

大岩蛇係岩+地

係喎 柒咗 但唔明你嗰句想講咩

原來唔係你 講緊上面嗰位ching

我指原版無印打小剛已經做過同一樣野je
逆屬打好常見

但之前逆屬打係打得痛 佢依次打完冇傷仲要好似唔知點解咁

睇到佢個堆裝杯，然後劇情上好似失曬憶咁，睇到精神有啲失常。究竟佢有無失憶

次次一開頭都係咁架啦

獎杯有咩？ :o

今集零舍嚴重

問題係代代都預佢reboot，係呢代講到明無

草主係band 友先岩

睇完新個集真係好憎小豪

真係有刻諗住火主會離開小豪跟小智搵食

最新個集
感覺好似想小智以一個老手嘅身份教小豪點樣做一個訓練員
加上火主又行火恐龍舊路
好似想舖路之後轉主角
令小豪由鳩捉變同啲寵有交流成長
但係小智又唔太表現係到老手
小豪暫時唔係一個討好嘅角色
新一輯到而家都係麻麻地

你最順眼應該係佢俾人秒嗰集

我估今次比卡超， 因為比卡超可以超極巨化

來電汪算唔算?

イヌヌワン唔係派膠啦
直頭係賣可愛

好撚MK

無印去到dp係全部接住

第三集

隻羊好cute

係，扮老噴

bw去xy都係接住

仲要未到xy就講定小智打過聯盟比啲fd知，等佢無得扮嘢

佢先係對pkm有愛
無論game 定動畫隻羊一隻係隊
初始精靈不離不棄

好有印象打無極汰那都係用隻羊

捨身撞擊真係笑撚左

由頭比主角虐到尾

第2集已經有晒佢之前拎過既獎盃同徽章, 加埋佢隻z手環
一定唔會係reboot

影帝就影帝啦

隻羊超正超可愛正過隔離炎兔兒多多聲

屌 真係
正一影帝

走得好呀
垃圾GO貪新忘舊
又唔戰鬥跟住佢做乜

メールー

吸盤d藝顏好正

接實不愧係單挑神獸嘅人

豪真係好垃圾

老任前線好黃

係左好耐，無記錯仲有721

有冇圖

fact check 左係我記錯

第18集幾時更新?

聽日5.

唔明點解冠軍對冠軍會係渡對丹帝
渡點睇都勁唔過大吾同竹蘭, 點會淘汰到佢地

佢兩個同渡走唔同線得囉

因為係兩個飛行系大師對戰

講小智嘅劇情都係好睇嘅，講豪嘅劇情全部都好難睇。完全版精靈圖鑑把聲好嬲打，火箭兵團個hea版反而好d

今次返左關都又收2隻151，希望好似dp咁用返d舊寵打聯盟，挑戰返關都聯盟

淨係小豪呢條友本身就嬲打

條撚屌開頭又嫌人廢要收神獸做第一隻
要人死跟死求先勉為其難收隻御三家做首寵
抵死啦 依加進化左唔撚理佢啦
鬼唔望佢離家出走唔再返黎咁就變神劇

不過算啦呢D合家歡片點會咁攻心計 睇死都係走小火龍條path

咪又係洛托姆
用返SM把聲咪幾好

隻兔咁快識踢波打機進到第三階先識踢㗎喎

兔仔冇走到只係COOL左

官方: 嗱舊人呀滿意啦

無失憶

第幾次比卡超對雷超

變左白人

世仇黎

但係都係突然會打到一pat屎咁

好似咁多年黎第一次正式打雷霆彈

改名叫武肺啦

收爹啦go

夢特雷霆彈

沒事兒

又翻炒百變怪

真係再見到本人再講啦

好得意

隻耿鬼就黎搶鏡過肥叉燒

睇佢今集真係似想跟小智

你唔撚好同佢用肥大或者恥鬼換呀

小智今集冇扮廢

比卡超扮咗 對幾吓招就喘晒氣

小智成名戰術
速攻同打地型

排3XXX

(聯盟冠軍)

屌 啱啱先知原來個館主女人嚟

邊度有得睇最新果集？

點睇都唔似

把聲男人婆聲 同埋你睇吓條腰 女人腰嚟

耿鬼首戰

究竟係火主會跟小智定一球超人比小智感動落對戰坑呢

前者

求其拎隻鬼雀同小豪換啦
捉隻垃圾都咁興奮

立方獸係中國又被改名

我覺得改名做「謎疑丘」好歧視「比卡丘」囉。有無諗過「比卡丘」既感受呀。叫做「新謎疑」未算囉。

即係又分返開正體中文同共產中文2種唔同譯名

對手既雷超識伏特攻擊

最尾小智係咪會正式比賽打丹帝？
即係會贏哂前9?

前8咪即係劍盾嘅"道館"

小智終於有人識

恥鬼高速型又強，非常適合小智
雷超條尾打唔到恥鬼，雷霆彈既撞擊反而打到

隻兔之後一定跟小智

成個小豪踢走佢換條囡囡好過啦

求其搵條劍盾女仲好過蠔仔

bw賓妹定阿豪乞人憎多啲

豪啦 賓妹起碼有實力 其實佢都係樣衰啫

game入邊會好少少

雷霆彈既速度係所有pokemon 中最快。

更正，有隻究極異獸 費洛美螂 快過佢1 點

耿鬼好bug

閃避球呢d單純衝撞攻擊都撞到一舨系無效既耿鬼, 夾硬退佢場

咁謎疑Q設定上就係唔妥比卡超架啦
咁改反而理解到喎

動畫根本就醜化左佢
Game入面黑妹不知幾正

吸塵機都吸得走啦

代歐速度形態

小智可摸耳去卡洛斯接返忍蛙

狄鬼真係好撚肥好撚cute

就咁講忍蟬已經快過佢

今季小智變美極訓練員
肥叉 肥大 肥鬼

接埋大比鳥ok?

其實我覺得未係冠軍個look都ok吖⋯⋯

mega大比了

係啦明明記得忍蟬最快

公式戰好睇到，後面可唔可以打翻咁多代勁敵
回憶
小智戰術

會係go到打埋一份定兔仔變泳氣鼬2.0呢

小智拎隻大隻牛同佢換啦

就算台灣都係叫 謎擬q

小智條女

小豪＝厹
對咩狗屎垃圾都扯曬旗

豪幾時死
除左掉精靈球仲有咩識?
打比賽比人秒,神獸又執雞
淨係識一見到就直接捉

為1己私慾儲圖鑑濫捕莫視生態無負責不照顧直接入電腦棄養

人地小智同d精靈好有感情，小調呢條撚樣為捉而捉，個message好差

得20集之後點 無追開

未屌緊第二個男主鳩捉
我覺得主力講小智個幾集都係好睇既

20集之後就停播？無新？

咩叫名字(簡體中文)
唔係所有中文名劃一大一統咩

一開始要求任天堂分香港中文/台灣中文/大陸中文又唔肯
而家又有簡體中文

破曉之翼 係咪 第3集 羊仔被人影相個個 中間係咪 suck雷娜黎

諗多左

真心問，乙型唔係姐係2型咩

馬志士係唔係會遲啲出黎同小智單挑

Btw 今集其實有啲感觸 細細個睇無印嗰時有睇小智打馬志士 宜家隔左20年喺電視見返呢個道館 不過馬志士會唔會太好記性 每日咁多人黎踢館20年前嘅小智仲記得

係佢地世界都係同一年既事

路卡

係就好

迷你裙訓練家

睇隻蛋顏色應該係水主or路卡
我兩隻都ok,當然係路卡就最好

馬志士: 喂小智冇見成個禮拜近排點呀

波導勇者小智終於有自己嘅路卡

似係水主

誰說小智的世界一年只有365 日

神作送埋mega石就完满

小智：無咩特別 呢個禮拜去左幾個地區 打左幾十個道館 玩左幾個大賽有啲贏過吓冠軍咁囉

馬志士：一個星期算進步得好快啦

終於出另外兩隻御三家以為無視左佢地

波導勇者

事實係
Z應該叫尾型

又玩蛋

GO真係pkm動畫大毒瘤
純粹為收服而收服 收服完又唔點培育
明明動畫就係睇訓練家同小精靈既成長 睇咗20集完全feel唔到GO有點樣改變
作為新人訓練家完全唔合格 智爺快啲屌醒佢啦

GO既集數真係睇黎都浪費時間

咁20集要成長又快咗啲 當年小智過咗成季咪又係on9仔咁

一定係 遲下bandai出利歐路模型

物理上屌定係鬧佢嗰種屌?

吸盤小丑成日比人遺忘

點解個蛋嘅形咁怪 成粒菇咁

睇番過之前幾輯既女主都有明顯成長經歷故事（小遙 小光玩華麗大賽，賽莉娜玩三冠衛星賽）
但GO好似冇/未出？仲係on99咁盲目收服
見到就火滾

要第一隻捉夢夢

其實講小智嗰啲集數幾好睇 如果之後出多啲舊人就更好

斬左豪嘅故事，調學生妹出黎做女主角就差唔多整集豪自己一個去旅行，弱智同學生妹一齊去做小精靈研究

開電視bw做緊三雲果集
天桐小智出d草系打飛行

開電視唔係做XY咩？點解變左BW 越播越舊嘅

有xy咩

Wiki話播完BW接住做

吸盤小丑果然都係唔計入隊 係呀媽既

暫時小智為主嘅集數都好睇，睇下之後有極巨化嘅戰鬥會唔會多啲變化。感覺其中一邊變大就逼對手一齊變大先有得打咁。

小智速攻型應該係會以小打極巨

劍盾三主超極巨

其實除左隻猩猩...其他個兩隻既中文名都好奇怪

智爺隊野禁齊腳 仲點叫啲元老寵回歸

DP個陣都齊腳嫁

今季會唔會見到阿蘭，話晒卡洛斯地區冠軍
然後小智再輸多次比佢

如果冠軍聯盟中，阿蘭打神獸佬邊個贏呢..一個有紫尿龍，一個有神獸隊..

紫尿龍識鎖血，帶幾多隻神獸都打唔贏啦

其實神獸佬用兩隻已經將全盛小智當狗撚
但阿蘭打小智係險勝
所以基本上阿蘭輸硬
講真 真司都嬴阿蘭

其實神獸佬之後嗰四隻都係鯉魚王

仲未計可能佢地而家識mega、極巨同埋Z

Mega拉帝歐斯

緊係綠毛蟲，豆豉鯪魚同light that burns the sky啦

比卡超變到咁肥，話唔定極巨要速攻嗰陣會好似火影肉彈戰車咁周圍轆

根本上而家啲中文名都唔會有人記得

千面避役閃焰皇牌真心唔知想點

王牌兔/前鋒兔,特務蜥

好似嗌緊絕招名咁

其實咁叫幾好

一開波鳩捉隻過街小哥達

火箭兵團又要做醜人

其實正路應該係水主，始終到依家都未出現
但真係好想係利歐路，今輯耿鬼,啟暴龍呢d fans向，真係利歐路都唔奇
好想睇今季收復一堆高人氣寵，加埋博士到大師兄,大王燕,蜥蜴王,卡比呢d舊寵輪流用一路打積分戰，上到去高層再老噴忍蛙回歸

係咪有暗示

9成9係佢啦

真係路卡就真係J撚死人

如果呢個陣容都唔贏冠軍，製作組去死

希望之後拎埋水主

仲未有新寵

可能係豪狗捉呢

捉完放電腦

屌 如果個陣容真係有路卡會唔會太屈機，跟住特登整到要放生
BTW我覺得一定會收服御三家 依個係動畫既傳統

可以兩隻都有 冇乜衝突

波動拳勇者

有無話第幾集公佈小智隻新寵係咩？有無可能係草主？呢隻畀人無視得好緊要喎

如果再好似bw咁粒蛋出鳩野就好笑

火箭兵團

bw係孵咗啲咩，唔記得咗

Bw真係污點嚟，成套野完全冇吸引力，由開波比卡超輸俾5lv新手，到最後聯盟6打5都輸比新手

利歐路突然進化 擺明想做底小智。

小智同比卡超攞完冠軍之後就上撚晒電

隻兔去跟小智啦
你睇你跟住Go 招火技幾撚廢
見你一直留意比卡超 知你好想好似比卡超咁
小智一定幫到你

如果暗示到咁都唔係利歐路, 製作組應該俾fans屌到起(包括我)

製作組都比人屌慣架啦

經歷個冠軍嗰單嘢 就算真係fake都冇乜嘢

之前張ED劇透圖都有路卡，我覺得呢次唔係fake
反而想知下隻係邊個，ED張圖果個圈有鴨嘴火龍

BW最大記憶係係睇水水瀨派膠 藤藤蛇救全家

到左今時今日仲信周邊野當情報
登頂已經中左伏

咪登咗頂

路基亞又出黎，不如join弱智條team等佢屈返人機

成日都覺得呢隻嘢好似劣緊包皮

每個圈一隻 (好似係)

同persona隻魔羅根本都係明顯性暗示

好人到

原來果然翁都想扑野

已經唔係第一次係咁
睇完呢集我諗返起武藏同佢隻幸福蛋
最後又係存心俾比卡超打飛自己
點解要咁樣對火箭兵團

因為觀眾唔中意佢地變醒
搞到佢地要做返低能仔

其實會挑邊個聯盟，感覺上今次係打排位賽可能唔同聯盟
好想睇新+舊寵，好似dp咁用所有寵砌唔同陣

唔收得=冠軍，用黎衝收視
收得=亞軍

挑世界賽

火箭兵團個個都好好
最記得小次郎同風鈴鈴
之後就係交換大食花

我最sad係武藏隻毒粉蝶

可能拎返隻豬返黎呢

唔洗佢地變醒, 但應該對佢地好d呀
幾次都係明明做好事但俾小智障當壞人打飛
呢方面SM就做得好好, 點都有穿著熊同佢地包底

毒氣雙子同阿柏怪

根本火箭兵團對自己d pokemon好過小智障班友多多聲
尤其係小次郎, 佢隻隻pokemon都好鐘意佢自己

電狗係個個圈入面喎

一開始攞左比卡超已經冇再捉過電系 亦都唔需要

再上個幅圖都有電狗

可唔可以比小智撞返小茂打返場

比百變怪佢地咁個扭蛋機冇意思啦

有冇人覺得火箭兵團依集係大大把車落GO度
觀眾角度嚟講覺得更加突顯一球超人無培育小精靈嘅心

可能係爆香猴呢
話哂做過包尾

製作組：who cares

唔洗俾d咩好野佢地
唔好下下當佢地壞人就好

果件小豪已經車左十幾巴啦

平時嗰啲係明顯車落去
依集含沙射影嘅方式嗰感受仲大

今集開頭追捕小哥達真係奸角咁

阿豪不斷俾呢度各位巴打喪屌

花圈算啦，馬騮同鴨嘴進化咗都好樣衰

反正佢都未捉過妖精系

吸盤小醜

呀係喎
不過我都係寧願佢捉花圈馬騮同鴨嘴真係好醜樣

對手用超夢夢, 無極太哪

用精靈球收服過咩 唔記得咗

自己好撚眼淺
最尾睇到喊咗

Source or mother

女主咪有電狗囉小智又有？寧願你畀隻御三家小智

路歐跟小豪真心準備乞食

豪狗仲火箭兵團更火箭兵團

一個用腳出波
一個用手出波
兩隻勁野跟哂垃圾豪

搞死個主角

火箭兵團情節都好睇過鳩豪

資料來源呢？

唔多信
重複屬性有咩意思

可能炒炒豬回歸呢

唔需要有意思只需要賣到product

可能個圈跟本唔關事呢

可能兩個關 兩個唔關

4月1出情報唔知真唔真

都係個句，希望呢一季會搵返大比鳥

依家5中3，睇到時會唔會中埋另外兩個

波導
分分鐘好似當年由基拉咁

btw再見了騰就小將係咩意思

隻兔咁快走

進化姐

比我都走啦，主人on99咁
隻兔嬲鳩佢咁耐，隻鳩蠔都無關心過佢

千里追完佢，先知喺on9仔，
緊係走

去跟新大佬啦

原來呢個Google地圖愚人節活動已經係6年前嘅事
可惜隻後續Game沒有最閪, 只有更閪

出咗小豪更閪

而家好玩過之前啦

去跟智爺，好似大師兄咁
反正未有御三家

今年劇場版預售飛延期發售(原定4月17日起發售)
未知延到去幾時, 但係上映日期暫時維持喺7月10日

火葱鴨好似SM果個飛行系高爾夫小姐

小豪

"「他們正在埋葬寵物小精靈」法國一名電視台記者報道中國疫情時涉種族歧視被停職！"

片(放定幾條以防Del):
0:26:

0:09

舊人呀

水主 + 路卡利歐

正呀有索妮亞

姐係點

呢20集係序章
之後正篇個預告有齊水主同利歐路出嚟

Teaser

滿意味

仲有mega呢個概念

最新集數:
SS020 - 5/4 - 夢へ向かってゴー！サトシとゴウ！(小智與小豪！！向著夢想前進！)

後續集數:
SS021 - 12/4 - とどけ波導！サトシと不思議なタマゴ！！ (傳遞吧波導！小智與不可思議的蛋！！)
SS022 - 19/4 - さよなら、ラビフット！ (再見了，騰蹴小將！)
SS023 - 26/4 - 大パニック！サクラギパーク！！ (櫻木公園大恐慌！！)

小智有曬兩隻？仲有mega 進化 咁係唔係有機會睇極巨對mega

實有嘅
佢咁整分分鐘dlc或者新game有番mega

大家：究竟係水主，定利歐路？？
製作組：Why not both?

今集有細柏豪算唔算滿足左大家

有水主咁睇了 隻利奧路唔會唔進化掛

終於再戰舊角色

製作組話會出舊人唔係吹水嘅

睇嚟有機會每晚撞返歷代女主角敘舊

隻火主咩料

水主都可以進化嘅進完可能好似忍蛙咁 都係玩速攻

一球超人太黑人憎

今季應該全部都會進化哂
認真打league

小智簡直係速度型大師

可唔可以mega 耿鬼/路卡呢

明明有個赫普同毛辮羊 係要整個中性人

恥鬼超極巨啦

真係好反感

隻蛋一集就出

拎埋z手環 出比卡超z技

預告小智冇出手帶
未必用極巨

敲音猴サルノリ →利歐路リオル →鬃岩狼人ルガルガン
片尾接龍都提埋隻蛋係利歐路

嘩，好期待

都係小智既劇情好睇d

作畫師：生 命 爆 發

標題都叫波導，除非又想玩多次卡洛斯聯盟優勝!

今季俾牙智登頂ok?

劇組點會比小智攞世界冠軍

Serena

小霞點都有份啦，咁近

直接serena換一球超人ok?

今代女主：

Who

SM已經出過黎啦

可能之後出用草主呢

why not both

屈曬有小智Z

最後唔係路卡就好笑

咁未會超級肥

小豪

唔撚係掛
捉完又放入研究所個花園浪費到

巴打你上次又係咁講，呢次有冇source

下 唔撚係啊？

唔好呀

但上頁預告片好似聽到小智講 路卡利奧用盡全力喎

個標題仲寫到明小智和不可思議的蛋 唔會咁玩嘢呱

可能好似隻耿鬼咁偷偷地背後捉 屌佢老母

小智係叫可爾妮俾佢睇下隻路卡利歐嘅本事

咁仆街了真係比一拳超人

咁小智隻蛋真係水主？ 佢又玩標題誤導

咁唔代表利歐路唔係俾小智
俾啲信心

又要地震

限你十分鐘內Post source
否則你老母晚晚俾路卡屌

支持樓主

水主唔似係喺蛋孵出嚟咁喎

如果隻強係小豪既，小豪又要厭隻野廢，要小智帶佢去XY到比館主吊打下既。不如直接比小智啦。

出咗乜呀，你老母個臭閪呀

G持 冇圖冇真相

好唔鐘意洛托變咗公廁
明明以前咁難搵

明明係活潑、搞鬼，而家變左煩膠同埋機器

以前珍珠喺古宅電視彈出
好震撼

lm

個圖鑑把閪聲真係

日月嗰隻幾好

下個Post起會好似正傳劍盾Post初期咁, 喺頭Post底放以下溫馨提示

---
注意: 張貼任何官方未正式公佈之後續集數消息時請附上來源以供查證
否則將有可能會被列為不受歡迎人物
請勿回覆以下會員於此Post之回應, 以免影響正常討論
- 幾夠薑 [P牌, 註冊日期: 3/27/2020] #354329 | 屢次故意放流料影響正常討論

小智果部都ok，豪狗果部真係好煩

小豪人又on9剩係掛住扔波又冇理隻火兔

淨係片頭片尾一球gooo個下已經想閂機

今集小智話透過戰鬥同pokemon互相了解
一球超人就話透過捉佢地加深了解

捉完轉頭dump去研究所唔理

所以22集隻兔頂唔順走佬

去到結尾發現小豪係某反派軍團成員，或者被邪惡博士利用，要捉哂d Pokemon完成某種使命，咁就神作

一起底見
<一人一個偷偷地睇[垃圾藍屍膠劇]唔俾人發現既方法>
即拉啦

咁就係真神作最大反派

睇到話捉佢地加深了解真係想熄撚左佢

Joke就有佢份

似大喊包比人遺棄
之後小智又領養

呢隻野本身就係喊樣

其實隻蛋係古月鳥 集集含住比卡超

日月之後嘅小智：領養代替捕捉，給小精靈一個溫暖的家

而家火箭兵團集集用唔同小精靈

咁弱智不嬲都係領養多嘅
差唔多隻隻勁嘅都係領養
老噴 大師兄 火班喵 忍蛙

小智決定將大比鳥放歸野生環境，讓大比鳥去保護並領導當地的波波免受烈雀的騷擾，並向大比鳥承諾自己辦完事後很快就回來。

但其實我覺得三隻入面佢最得意

進咗化唔多掂

都幾型吖 (雖然係fanart)
如果最終形態動畫出場 分分鐘好似忍蛙咁嘅命運 (game 偷跑嘅時候個個話樣衰 最後...)

動畫通常都好睇過3d圖

佢唔多掂個位係佢真係一條野，好修長
同蜥蜴王比真係營養不良又有d黃色fingfing下咁

動畫可能會改改嗰比例 我覺得佢幾有潛力改到好型手指射水成個幽助咁

根本型到爆 game
同埋淚眼蜥個設定係識隱身 係動畫入面先有得發輝

其實嗰design幾好 game入面出招都型 我覺得型過隻兔嘅 不過可能真係太幼好多人都話核突 希望動畫幫佢平反 變到忍蛙咁

企定定嘅3D model係怪啲 但只要佢唔係一支嘢咁企喺度其實幾型

可能呢招真係用水實體化把狙擊槍好似水手裏劍咁

3d當年三主完全唔知做乜鳩

趴低嗰陣都幾型

唔好攞佢同忍蛙比啦, 忍蛙出果時其實唔少人話型, 另外果堆只係接受唔到條舌.
但呢隻出果時9成都接受唔到係之後出左張立繪同d人睇慣左先慢慢接受

如果佢定位真係忍蛙咁希望結局嗰時佢唔好輸畀丹帝隻噴火龍

再係咁 間動畫公司聽被人放火

とどけ波導
コルニ

估唔到佢會出返黎

算唔算高人氣角色

佢係xy算係講得最多既館主

好似係咪出場集數最多

同埋佢喺Masters入面又係免費角色, 玩過嘅冇理由唔識佢

隻路卡得3星
好心快d buff佢 咁我可以即刻升佢上5星

升星券
同埋等出佢嘅專屬星盤

我隻路卡 4星 10/20 等佢出勁既星盤

今期ED係由呢班小朋友唱

低防到喊 出完大技即刻比敵人盯住 mega完完全用唔到技

上次佢中唔中

如有利歐路比小豪真係得個擺字

如果有人喺度話「見到有個日本媒體話小智垃圾豪同埋隻蛋孵完再進化嘅路卡三個玩人獸Hehehe 3P」而乜柒source都唔撚Post上嚟就拍拍籮柚深潛(只係逐個屌佢嘅回應靜靜雞放低負皮)
你覺得可信性會有幾高, 同埋有冇機會中?

索妮亞姐姐

幾時出埋瑪莉

索妮婭取代go好冇

有莫魯貝可 有唔出奇 係唔知出場率高唔高

Mary喺game入面根本係女主角

集氣希望小智粒蛋係利歐路

集氣希望利歐路係小智既

集氣希望之前亂放「日本」流料嗰條冚家剷全家中肺炎死

SS024 - 3/5 - 休め！ロケット団（だん）！！ (休息吧！火箭兵團！！)
SS025 - 10/5 - 命爆発バトルフェス！VSメガルカリオ！！ (生命力爆發的對戰祭典！VS超級路卡利歐！！)

輸左咪下一季搵其他藉口講套新番真香
輸又有咩問題

以前咪打過超級路卡利歐
點解再打多次

唔出舊角又俾人屌 宜家出翻又唔得

舊相好重逢，要打返場友誼波

btw俾小智隻利歐路見識下佢進化型有幾勁掛？

會唔會送埋mega石

【悲報】アニポケ休止か？サトシの声優・松本梨香さん、長期休業 新作発売日も延びるかも

飾演小智嘅松本梨香呢則Tweet係咪即係話支那肺炎搞到連後續嘅寵物小精靈動畫都有可能無限期暫停?

出面其他動畫都仆哂街
PKM點會冇事

一球超人

大隻牛
不過係人地既

波導

影帝終於唔留手

打RANK冇得放水

波波球

諗起當年小刺蛋本身又係比小智但臨出世比小霞截糊

一出世就咁生猛

波導勇者小智

你地睇咩LINK?

性格似固執

下集好重城之內feel

咁咪唔夾波導彈

動畫就勿計較

但如果浪漫啲諗嘅
呢隻利歐路應該係波動勇者隻利歐路多嘅轉世

帶佢去見下肥大感化一下就正常返哂

今集肥大好正

爆波導個到以為睇緊咩王道戰鬥番

超級純白人
好強既氣

話利歐路係一球大師既嗰柒頭去咗邊?

大家估第六隻會係劍盾寵定舊寵
定吸盤小丑已經係

集氣成功

今季打聯盟嘅牌面都好撚勁下

如果真係要吸盤小丑
咁我寧願佢要劍盾版個隻
因為起碼都有得進化

可能多過6隻

起下底似係支那五毛嚟
專開埋呢一類問人藍點扮黃/將黃色(咸)扯埋去黃絲嘅Post

劍盾水主

日本雜誌情報冇放小丑係小智陣容到
同埋預告劇透下隻好似係水主
但最快都要5月10之後既集數先會出場

今代應該唔會似xy sm咁淨係收服5隻咁少

有無人想小春多d戲份

仲唔潛返入地核咩鞭佢老母屍
仲要走出黎放兩次fake news

希望條友快d生肺炎

睇返黎緊啲玩具，應該7月左右利歐路會進化，然後小智會用啟暴龍同丹帝隻噴火龍打，打輸左之後會去劍盾DLC島修行/調查

下次你search pocket monster 都搵到

一出細就周圍撩交打 笑咗

支那菜, 不了

咁快升夠rank同丹帝打？

未必係丹帝個隻，但諗唔到仲有邊個有噴火龍（除左艾嵐同卡奇），唔排除同小智自己個隻打

再輸比艾嵐會比人燒studio

今季可唔可以聯盟賽頭10排名撞返阿蘭打柒佢報仇

阿蘭：喂屌你唔同左樣嘅

我諗剩係預告有艾嵐出場已經會收刀片

弱智今季影帝 肥大 耿鬼 路卡利歐 新水主
隻隻都好高人氣

大比鳥呢

幾浪漫都好
下一季就同你失憶架啦
唔放生都執到

點解唔出ユウリ

今集勁速有字幕

唔咁樣升呢點寫佢5lv可以打rank

唔計肥大既話係咪咁耐以黎第一次冇雀

執影帝打到殘血既大岩蛇雞

邊度搵到

依家唔係淨係得四隻咩

第五隻係劍盾水主

大比鳥有機會
呢廿幾集都出現過兩次有大比鳥既影子 但好冇關係咁出現

求link

Link

Xy已經兩隻雀加一隻飛龍

所以諗劍盾動畫得一隻gen8怪好奇怪
但又諗唔到今代有邊隻似牙智會捉
鋼鴉？銅象？炭山？

今代呢隊真係屈機得滯
大家最愛嘅dp同xy都各有泳氣鼬同戰鬥飛鳥兩隻低種族值做炮灰

會唔會有小智版路卡利歐

智爺表示唔需要maga石

應該係歷來最強隊

Xy都最強架
飛行系隊

下隻水主

摔角鷹人種族值唔低喎

忍蛙2.0，DLC希望會出新進化形態

奠定飛行系大師既地位

今集都有飛行系肥大啦，仲駛乜捉雀
雖然鋼鴉幾型

水主係唔係firm㗎啦不過我都覺得水主最襯小智 可以屈速 第六隻唔係話係䓤遊兵咩如果係咁小智今次都有雀

今季小智會唔會冇火屬寵?

有水主姐係忍蛙唔會返嚟啦

但路卡利歐已經格鬥系
真係會咁重疊咩

水主似係忍蛙2.0多啲喎

帶返隻大比鳥返黎

支持小豪比隻兔智爺操

草主好慘喎到宜家都未有預告幾時出究竟會唔會出

影帝，肥大，耿鬼， 路卡利歐， 新水蜥。
e5隻逐隻睇都唔會輸比人喎

Call back 噴火龍

今代禦三家都單屬性算唔算敗筆

帶佢返嚟都只會做精靈館長 看住啲黑人鳩捉嘅精靈

假如路卡mega，水主超極巨，影帝專用Z技，小智真係玩晒

我反而覺得第六隻會係歷代舊寵輪住出，有人話ending暗示第一隻係鬃岩狼人

可能係小智帶返大比鳥，垃圾豪順手捉晒大比鳥既族群，成家送去櫻木後花園

如果真係咁既話忍蛙有可能出場？

應該冇z 技？
冇拎錶

小智係紫苑鎮番歸攞冇問題

我覺得有啲回歸原點嘅意思

宜家先發現小豪同嗰博士屋企係關東地區嘅秋葉市點解揀呢個市 我一路以為呢啲新角係伽勒爾嘅地區黎

關咩事 奇異花草+毒 噴火龍火+飛行

之前得第二代三隻係單屬

佢個原點喺城都

唔洗啦，好似dp咁咪得囉，自由轉換新寵舊寵，唔洗限住指定一個位放舊寵,,

其實第四代，第六代，第七代禦三家個屬性配搭都各有特色
草+地，水+鋼，水+惡，草+鬼，水+妖，火+惡

都啱，反正今次全地圖除咗懷舊之外應該都係想咁玩，我覺得高人氣舊寵實有得出

Mega，物攻向

Dp炮灰係都炮灰龜啦

飛行系大師嘛

水主基本上肯定？

鳩豪個撚屌洛托姆把聲係咪搵果個咩藤田NICOLE配
好棒讀FEEL

同意！

敗筆係超極巨都係無睇頭，除左樣有分別之外連技又係一樣，屬性又無轉

都係個句，中文名好難聽。唔知乜黎

進左化之後無贏過明明草苗龜個時勁得意

除左好多人都好期待既大比鳥,小智蛙之外，癲起上黎，我想佢連火爆猴、由基拉、背背龍呢D正式放生左既都有機會出下場..但機會好低...

好掛住巴他蝶

媾女果集先知要走
真心喊左,第一隻捉到訓練經歷咁多
同比卡超傾心事果集又好正

真...比卡超係第1隻擁有既精靈，巴他蝶係第1隻親手捕獲既精靈...其實都好有紀念性...可惜放生左...

都唔明小智做咩咁辛苦

捉多5隻恥鬼

恥鬼唔係速度屈機，係招式搭配屈機

再等恥鬼大師 cake教佢

神早贏哂啦

有一招超極巨唔同喎 可以無視對手特性喎

巴他蝶仲係第一隻進化到最終型嘅精靈

如果出返艾嵐，唔爭在出埋神獸佬

想小智屌打返神獸佬

神獸佬真係痴線

ED狼人係日文接龍
暗示隻蛋係利歐路...

佢而家同雙尾怪手住同一個城廿仔都唔去睇佢啦

今季咁搞法
小智最強隊會唔會有好大變動

隻利歐路周圍走去挑人機

參加左聯盟久唔久就有人自動波衝出來幫智爺刷排名又有對戰睇真係唔錯

今集個垃圾簡直係侮辱智爺

咁佢地住係關都
成日見到大比鳥都好正常既

智爺兩次都用外掛比卡超
明明硬食左招嗌兩野就可以再打過
今集用n集經驗嘅十萬伏特電一下就瓜

不過用恥鬼/肥大都係欺負人
來緊可能會用下利歐路刷經驗，但係利歐路一開波已經識得自己衝去刷經驗

感覺耿鬼同啟暴龍實力上未比得上老噴同大師兄
唔知之後會keep住好似依家咁stay喺關都，每集圍去，定會去一次加勒爾打8個道館呢
希望今輯會好似dp最尾咁新舊寵自由轉換輪流用，同埋上到高階用top team

btw 劍盾龍系館主入到top 10咁痴線嘅，咁挑戰者點打 top 10我以為全部會係天王

隻啟暴龍好有黏美龍個感覺

耿鬼感覺上都幾堅，一揪二夜巨人

啟暴龍就再睇睇先

打道館會放水是常識吧

打排名先拎勁野

好奇小智 會係劍版定盾版

三個都係無視特性，咁特色係咩

OP仲未換走隻兔做進化型

主頁換咗做動態海報
入面靜態嗰部份已經換咗

呢個Post頭Post嗰個海報隱藏咗, 喺主頁搵唔到但係又未至於刪圖, 否則頭Post會係死圖
如果開下個Post嗰陣仲未再進化嘅話, 頭Post會用呢幅靜態圖

另外網頁原始碼亦都有呢幅圖

諗起菊草葉
不過兩個係為咗唔同原因爭寵

一球大師當初收服隻兔都要幾秒先捉到，小智拋波即刻就收服到，薑還是老的辣

隻利歐路好有性格

所以一球er左出聲今季啲寵差全部都係自願跟智爺

有無人有link

太多人求link

影帝今集完全無放水 招招攞命
盲ge都知要簡跟邊個 垃圾go 收皮啦
比你收到神獸咪又係隻隻5lv

放埋一面生草

偷左遺跡入面隻神獸真係火都黎
擺係溫室做石像

到季尾都未必拎出黎打一次

佢個定位真係慘,要SELL POKEMON GO
又唔可以俾佢狂打,唔係會同小智撞
搞到捉完返黎就唔理班寵
開圖撚

咁樣sell go好咩連日本go既廣告都係sell 溫情，唔係鳩捉

利歐路想頂開肥叉燒做主角

同埋夢特xy家門雀公式戰打撚到人喊

飛天螳螂同達摩都好好戰
好心比人啦

自來寵都算，以前都叫見過
自來蛋真係好屈機

下集之後都唔知仲有冇佢

雖然小豪係一球超人，不過都有d凳佢可憐

主角黎既，應該長keep既但係真係完全無表現機會

等睇隻火兔走咗去鍛煉自己 鳩豪反省過後同小智離別 去搵火兔 期間收服咗新pkm 但今次真係用黎鍛鍊 後尾感動番火兔 進埋化 之後再同小智匯合 一齊打盃賽

收小豪皮，不停去唔同地區搵舊角做男二好過好過啦

已經睇到小智親自教波導彈

我覺得會有集去糾正利歐路超好戰心態

自來蛋不嬲都有
音波龍咪自來

呢個想法唔錯
最衰都係編劇搞到佢本身淨係想捉一隻夢夢一跳跳到去做一球超人儲圖鑑
要stop左佢嘅諗法再慢慢培育戰鬥意義先得，夢夢可能要遇多次小豪先改變到呢個現象
佢個目標係捉夢夢，唔培訓有實力嘅pokemon點捉呀

暫時呢一季都唔覺有邊集係老鼠屎睇得好爽

原來係咁
不過利歐路仲係蛋果陣已經識傳波導比智爺
一出世又咁好戰,感覺又新鮮d

同岩岩狗一樣

火班喵都算係

流誌鱷都係追住小智黎撩交打

通常進化前後有反差
進化前乖就變唔聽話，掉轉一樣
等睇利歐路比人糾正完進化就乖哂

一孵出黎即刻勁到追住大岩蛇黎屌

提提大家最初香港譯名係 利奥路 / 路卡利奧

個"歐" 字係就返普通話譯音, 而好不幸地俾任地獄採用咗做統一譯名
講開廣東話同作為香港人嘅大家請留意返

其他譯名對照表:

讀起上來利歐路貼合返日文嘛

進左化我係叫路卡利奧

利奧路好嘺口
路卡利歐都好嘺口，未讀過路卡利歐

叫開路卡狗

叫開小路卡

叫開竹蘭

波導狗

呢個我都會叫

利奧路 奧利奥咁

忍者狗

直接叫利狗或者猁算啦

條友都幾厚面皮

咩事,好似MISS左D野咁

block佢啦

警已報

會員"幾夠薑" (#354329) 你再入嚟呢個Post搞破壞嘅話你全家七竅、屎眼同尿道塞百變怪窒息死

想請問下面圖係來自邊套/邊集?
想睇返 唔該清

無記得係origin?最後個集，red mega進化打超夢？

block左佢算啦，要好好保護百變怪

係, 不過係Red隻老噴超進化做X噴, 唔係Red佢自己

同埋紅字香港譯名修正

到底咩人會叫超夢夢做超夢

我都係叫開波導狗同你勾佬

邊本日本雜誌話阿Go收路卡呀

拜託各位唔好再覆條賤種五毛好唔好?

我見佢其他po都係單機

再睇多次dp最後打真司 同樣激動
烈焰猴算唔算係唯一一隻火箭兵團撐既小智小精靈？

火斑喵算唔算

大師兄係真心正

真司都算係最仆街既宿敵

Admin Bam咗件搞事五毛
(啲引用部分直頭唔見晒佢嘅蹤影)

可以收返紅字Part唔駛放上去下個Post嘅頭Post
費時嚇親其他新入嚟嘅人
(除非再有五毛入嚟搞事而又Bam唔到, 先至再放)

第一次目擊admin ban人
admin做得好！ admin萬歲！

估唔到會bam

admin幾夠薑，話bam就bam

其實好似對戰玩家

我覺得真司見隻野廢會放生點都好過小豪捉完放電腦

可能Admin都係寵物小精靈fans

影帝都會撐架
話自己成日train影帝，如果輸咗，佢哋都會冇面

經驗值外判

火箭兵團好人黎 成日比人誤會晒

唔覺得真司仆街

佢係就係放棄左小火猴，但未至於始亂終棄，係佢有要求有執著，只可以話佢地八字唔夾

真司係一個好嘅對手，手段冇阿蘭咁鳩屎先

阿蘭根本侮辱pokemon 戰鬥，用一擊必殺打死左黏美龍，仲要扮到好有技巧贏小智 不過佢沒對d 小精靈唔好。

小火猴用唔好係真司既問題，小智反而係用得好。真司輸左比賽，仲將問題諉過於小火猴。

但係真司都未算唔錫小精靈既人佢啲寵都好聽佢話，雖然有時係會走出去幫草苗龜

真司棄，小智取
而且小智用得好,都係編劇所為姐
正如阿蘭用外掛都係編劇所為

兩者相比阿蘭真係仆街死

阿蘭直頭得罪fans，仲比佢出場咩

最後打完6v6真司都諗住行埋去讚大師兄 都叫好嚟好去
雖然同小智嘅理念唔同 但係到而家都覺得真司係寫得最好嘅對手

agger,見過小智咁多對手
真司真係最好暫時沒有之一

果季好睇在於佢嘅旅程係贏到智爺，透過對戰令智爺進步

又要重溫返佢地final battle

阿蘭真係有陣好剋人憎感覺

真司真係做到「勁敵」嘅作用，令小智有進步
但阿蘭就好似神獸佬咁突然出黎收小智皮

聯盟打真司好睇在用曬全季d鋪墊

點解仲唔快D搵返大比鳥，有幾次過場畫面見到大比鳥，都以為會撞返

講小智勁敵點可以唔提修帝

唔好提黑歷史ok?

仲有5打6個嗰個

所以係出番佢?

第四集

呢套啲作畫好撚屈機

btw
1:08左右，食蛋糕果度，背景有瑪利

大家都係黑妹，呢個黑妹順眼好多

呢個系列真係好正
不過更加顯到game有咁多出色人設同設定都用得唔夠好
隻game唔應該劇情咁弱

隻驚根本半成品
劇情垃圾到
呢堆角色完全冇發揮空間
打完道館變哂路人 得番瑪莉係到

所以寧願佢出究極劍盾好過dlc，
補返啲劇情落去
成隻game乜都比個冠軍做晒

玩家好似現時細路
「專心讀書，外面啲嘢唔好理」
咁淨打道館

官方仲要用冠軍樂於助人嘅設定
去掩飾劇情薄弱嘅問題

乜唔係直頭無劇情咩
利申：無玩

打冠軍戰之前會無啦啦同你講有爆炸聲
冠軍走出嚟話「我搞得架啦，你專心道館啦」

打冠軍戰無啦啦同你講個會長係奸，想中止比賽
放神獸出嚟解決幾千年後嘅能源問題
冠軍都話等多一日過咗比賽就幫佢手，會長就等都唔等

大概係咁，太on9飛住睇，唔係好記得

唔講劇情
隻game直頭浪費晒個地圖啦
第1個道館個鎮連1間屋都入唔到
連多少少可以探索既地方都冇

嗰湖又哂撚埋

至少個湖係有個迷宮，入面有隻神獸捉啦

成集d水元素少到
冇咗HM 都可以潛水姐
又冇得上船

無曬啲交通工具寵都唔知係好事定唔好

成個拳關市整到咁撚大 但係啲塔全撚部都唔入得 啲教堂定大學建築有道門又入唔撚到
屌佢老母打反派 一嘢搭lift落去就到 一嘢搭lift上頂又到 on鳩鳩
裏關一個新地方unlock都冇 對戰塔 屌 就係表關已經去過嘅塔
成隻驚玩落真係嬲撚到仆街

其實點解咁hea嘅 定舊幾集都係咁?
利申：對上一隻玩係心金

個人覺得上幾代都正常
BW+B2W2>>>>>>>>ORAS~>SM/USUM>>XY

以前pkm 不嬲都唔係強調故事而係強調育成架啦

xy當年已經比人屌簡單我都無買
然後oras比人屌too much water，然後sm差唔多就cut撚曬啲水路迷宮

玩sm個時已經覺得個地圖細，上天文台以為要打上去，點知係坐巴士

xy個地圖好過sm啦，條冠軍之路差幾遠
4個島仲諗住實好多水路如果真係因為驚too much water既話ign真係要跪地認錯

我眼中XY神作黎喎 .......佢故事短因為好多野都寫曬去伏筆到
不過角度唔同 XY系統最好最暢順 Opower 紅線 後花園
最差一定係USUM同ORAS 差到我閃都未刷曬 就無再開過

pss真係偉大發明，圓廣文明大倒退，4字密碼直頭弱智

黑白故事深刻到一個點wo

係劍盾7到連正常反派都寫唔出

上面嗰對我眼中都覺得唔係差嘅 完全係屌打劍盾嗰隻
只係相對上XY個故事性唔夠SM咁豐富同深入 同埋神話比較貧乏神獸數量少得可憐

黑白成個代表作喎 劍盾擺明冇心機係劇情 唔係借口黎

係咁既時候仲拎出黎講

d 垃圾animations都忍到, 但忍唔到d垃圾劇情\/

日常都做得差喎sm

所以睇個台仔shinn幫劍盾同冠軍咁洗白，真係好反胃

咁人物設定又確係唔算差 但係劇情上根本個個角色都冇發揮囉
劍盾劇情、地圖、世界觀設定、神話完全都係垃撚圾

以前每代都有少少嘅恐怖元素 呢代整個小妹妹送封信就當交貨 真係好冇誠意
以前每代都會有唔少支線劇情或者裏關先會探索嘅地圖 e.g. RSE棄船 新紫堇 海底、DPPT洋館 橋底山洞 無數、BW 東合眾 海底遺跡 呢代基本上乜鳩都冇

利申正傳全部版本玩過晒 冇一代係好似今次咁失望 GF完全係hea鳩玩家

劍盾係一dd小位好少少炸，貝殼怪係擠下擠下咁向後游電鬼喺野外飛閃好型，格/鬼館市d街燈係蠟燭進化，同埋石柱係念力土偶

劍盾根本就未整完拎出黎賣

半成品都俾多佢
依家要靠DLC加番d元素

DLC仲要只係增加內容而唔係補返本身應該有嘅嘢

所以咪話佢劇情垃圾，
妖精森林我都覺得好靚，
點知打完個道館就無用，
寧願重製好過而家唔知玩咗乜

而且3個競敵都唔夠描寫
係得赫普睇到有啲成長

gf整pkm跟唔到時代進步 由黑白開始已經係
黑白兩集地圖正 但畫面同第4代比冇乜進步咁濟
如果擺係3ds出到xy咁既質素先啱 浪費左黑白呢代

到xy個代就應該要有日月咁既質素 黎到劍盾竟然又同返日月差唔多 畫面已經冇乜進步 內容又少
浪費晒成個伽勒爾地區 最記得個書店 啲片仲特登介紹過 點知最後入都冇得入
2019年都可以整到咁

「同返日月差唔多」呢個真係幾侮辱日月
日月雖然唔可以話好完美 但起碼完整過劍盾好多 劍盾連以往求其一作嘅半完成品都唔到

講個畫面 overall劍盾冇得同其他比啦 出埋dlc都唔得 個dlc仲要收兩舊水

sm爆機已經無野搞係usum叫好啲

赫普對隻羊羊就真係真愛

裏關冇咩嘢玩呢個好似由XY開始係咁 好撚sad

聽日係咪見證火兔離開鳩豪

索妮亞成長做博士

香檳已經準備好

會唔會係跳船過檔去小智度?

淨係睇左頭幾集見小豪對火兔都幾好呀
點解會搞到咁

點會，最後一定係和好...唔洗問...

咪好似以前比卡超個劇情咁 扮晒野比佢自己生活
最後又一齊返

之後有誤會，令兔仔嬲咗，再進埋化
然後隻鳩豪無諗過同佢傾下

卡洛斯聯盟優勝!

火兔離開，之後遇到危機，小豪趕至道歉同講激勵說話，兔仔再進化，和好，完

然後火兔走好踢伽超聯 小豪去做經理人
最後主角得返小智一個

火兔記得生性呀,遠離鳩豪.

ポケットモンスター（再）
2020年4月26日(日) 18時00分～18時30分

即係下星期開始重播？

係囉 係重播一集定由頭播過

いくZ！

＜番組からのお知らせ＞
新型コロナウイルスの感染拡大にともなう「緊急事態宣言」の発出を受け、
安全に十分配慮した上での番組制作を行うため、
一時的に、一部の制作作業を見合わせることにいたしました。
これに伴い、来週以降の「ポケットモンスター」は再放送となります。

無講下集幾時播咁大獲

真係重播

索妮亞有排唔出得場

點重播法？

垃圾豪

快手改撚左一球超人個習慣會好d

停播？

我覺得劍盾係有劇本，有人設
但遊戲入面完全展示唔到出嚟，係導演問題

今集忍左手冇捉到鳳蝶

同XY一樣
有頭威冇尾陣
一樣本身應該可以有好多故事講但冇講到
一樣開頭好耐先到下一個道館到後期行2步就下一關

最記得係道館行出黎去酒店，有NPC話要帶路
但其實酒店只係道館隔離
去到酒店又冇太特別嘅劇情

個龍系道館真係垃圾
我同班fd都屌出聲
仲話最強道館

無關卡設計，npc唔係用龍系
重點係館主好廢，第一次就打贏

相反頭幾個道館，
啲關卡真係好有趣，
趕羊，鬥捉怪，彈珠台

最新集數:
SS022 - 19/4 - さよなら、ラビフット！ (再見了，騰蹴小將！)

<動畫消息>
由於支那肺炎於日本擴散而頒布「緊急事態宣言」，
考慮到動畫製作部嘅安全，
現已暫停後續動畫製作。
因此，下星期起嘅「寵物小精靈」將會重播過往集數。

後續集數(可能待疫情完結後恢復播出):
SS023 - ??? - 大パニック！サクラギパーク！！ (櫻木公園大恐慌！！)
SS024 - ??? - 休め！ロケット団！！ (休息吧！火箭兵團！！)
SS025 - ??? - 命爆発バトルフェス！VSメガルカリオ！！ (生命力爆發之對戰祭典！對超級路卡利奧！！)

vs mega路卡

本身等3個星期都好辛苦
而家分分鐘要等多半年先做到
屌你老母支那狗

隔離數碼暴龍都仲有得繼續播

停播應該都係時間問題

其實成隻game係得丹帝難打啲細個玩舊版打四天王沙加老大同小茂覺得好難 中間有啲道館都唔易打

細個四天王真係好難打，隻隻50lv up
npc又無得重刷，野生怪又得30幾無肉食

最有印象係寶石版係單車徑下面條路打勁敵
比佢隻森林蜥蜴係咁秒

揀火主打沼躍魚先慘
森林蜥蜴練隻傲骨燕就夠打

再reboot

福利分享 credit to @ponnzuame

屌 同你一樣 第1次又係中伏 半血打添
之後打小遙老豆又輸

細個試過揀火主同水主開局
去到呢度都係要特登練到進化先夠打

以前打贏勁敵係會覺得爽 打四大間中苦戰跟住贏又會覺得有成就感 (屌你小渡改獸狗 大吾巨金怪)
但係最近幾代已經冇卡關情況 又有經驗值share 根本就大殺四方 少少挑戰性都冇 劍盾打館主仲要專登讓下佢嚟睇下佢招超極巨招式

其實想同時滿足新手同老玩家根本就勁簡單 一開局俾人揀難易度就搞掂 但到而家就得B2W2有做過

數碼暴龍已經宣佈停播

想睇舊番佢又死哂d網

數碼暴龍頭po有link
人地好辛苦整完

其實代代嘅御三家仲有一兩隻係廢嘅 但唔知點解寶石版 三隻都咁勁 連一向廢啲嘅草主都勁嘅

一入數碼世界就停

薄明之翼好好睇，有冇人冇追開？
心靈雞湯黎，畫面又靚

唔知依個會唔會停埋

一個月一話 對話又唔多 應該唔會掛
仲有3集就完

上集隻羊仔

太有愛cute cute，而且真係帶佢打聯盟

真司最少抄左小智兩招自創技
Dp係小智戰鬥智商最高既一輯

大師兄猛火

Type wild一播

我都係堅持每次玩pokemon
有奇異花用
就一定帶入隊
當年玩紅版第一隻拍擋就係奇異種子

講卡關卡最耐個次應該係金銀大奶罐

金銀難度真係高 最後打Red真心幾難打 細個卡好耐先贏到

打到佢紅血，以為就黎贏，仆你個街食藥

刺龍王都難打 金銀升lv慢 又少招 前期啲招打人完全唔痛 特別難打
同埋近呢兩代個勁敵用比你剋個隻 都唔知乜設定黎

我次次都清埋上面公園先打
大奶從來唔係問題

gen8最可愛就係佢

細個乜都唔識嗰陣玩金銀真係惡夢
飛天螳螂連續斬
大奶罐滾動
刺龍王

我係MK兔我一定放生個垃圾豪

其實好多人話難玩都應該係第一次玩
當年我火紅無攻略唔識玩卡教學，卡到進左火恐龍。
然後打小霞未進左噴火龍都打唔贏

當年打金銀，
比我阿哥用隻copy bug嘅100lv色遺夢夢換咗我隻火暴獸
點知隻夢夢淨係識閃光/斬樹/怪力/爆石，
打極都唔贏4天王

不如小豪自己收皮好過啦
好想快啲睇路卡狗出黎打交，宜家對戰下下一對一，小智出比卡超真係屈硬。

小智版獸獵鳳蝶

中共搞到我哋冇得睇

由第一集重播?

金銀同心金魂銀個難度都係高

我果陣玩心金銀魂打到第一次聯盟都無問題，但之後第九間道館完全打唔過

心金魂銀一過關都個難度直線上升

Red真係世界級 隻隻70Lv以上嗰隻卡比獸又厚血又可以訓覺回血 打到我嘔血反而比卡超可以一招KO

今集睇到哭能左

其實Red好易打
我當初係一隻5x鯉魚龍+一隻隨街捉既冬凡就夠打
一開場用鯉魚龍，然後換冬凡食電招，然後再換返鯉魚龍，咁樣無限Loop曬D電系招PP之後鯉魚就龍舞6次，然後就輕鬆推隊

要幾時先復播呀想睇科爾妮出黎個集呀

呢個禮拜個集你仲想哭

Game Freak 有員工中支那肺炎

沒有最不堪, 只有更不堪
嚟自西方極樂世界嘅英文版動畫預告

小豪把聲

(唔知Wow咗未)

屌你老母無得睇

Johnny Man 小豪，他有著沉穩的性格，卻也有著一顆火熱的心。夢想是收服所有的寶可夢，口頭禪是「GO!」。他也喜歡吃切成星型的胡蘿蔔。他不會進行無意義的對戰，但是如果是為了收服寶可夢的話，他也是會進行對戰的。並且就算不通過對戰，他也擁有著收服寶可夢的投球技巧。

兩隻都係豪捉？

佢已經有火主
俾小智啦

上面寫小智和豪來到伽勒爾地區可能智收服新的同伴
我諗係1人1隻掛